聽日晨曦行動 我而家已經起咗身

點人數
我要今日人數多過前日同尋日
老師全部無得翻工

攻略：

已起

冇瞓過，準備洗面刷牙就出去了

Liberate Hong Kong; revolution of our times

岩岩返到屋企

光復香港 時代革命

訓唔到 好累

[gold][出門之前 rt like reply/gold]

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

打完仗 未訓

[size=5]啲狗去晒中大
聽日我哋各區玩晒

有機會出黑社會
手足記得帶遮
［/size=5]

你班狗輪更？
我地年青過你 人多過你
冇得再輸 因為輸就輸所有學生
學生係未來住香港嘅香港人

係中大等緊你地

無訓過

計續兩日都16鐘先返屋企
依家仲未訓

翻到黎搞掂嘢無耐準備訓
希望練踩到三日

未訓過 好眼訓

訓唔到 但好撚眼訓

頂埋佢

一陣見

幫推

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

無撚訓過 起身出門

早餐 食緊早餐

真

罷工！曱甴平

起

唔知算係醒左定係訓唔著

啱啱去完cu 仲未訓
榮大仔打咗咁耐 真係好撚勁
我已經頂唔順

推

無撚訓過，唉

早晨

啱啱先返到屋企
手足們幫手頂住

已起身

起左

無瞓

Add oil

起身啦

無訓過直落

更正 今日先啱

冇瞓過

準備訓

返黎沖個涼換件衫又夠鐘落街

未瞓 要抖一抖先

訓唔著

岩岩沖完涼未訓
訓唔訓好

準備

早早 依加換衫岀去

ready

中大手足！頂住！

出動啦各位 頭班車就塞佢老母

未撚訓過，繼續～～

出發

早晨各位手足

報數

想入中大幫手 有咩需要

政府唔停課 用學生人命做賭注

門準備好行出

準備出發

手足早晨

黎明來明

到

sor 琴晚玩太夜
而家先醒

冇訓過/跟本訓唔到

來了

已出

Up

我

等緊7點！

起咗

仲等屌你老母

在暴大整晚未眠 等待你們開花支援

起身

早晨 睇日出

塞佢老母鐵 已醒

教師表示快d塞爆路

落左樓喇 得我一個

成條大埔公路都要人dom野落去

醒未啊 和理非 至少做翻我地最低限度做到嗰嘢

屌邊個咁唔小心

又冇左兩個位

如果係其他飲品都唔知有冇人敢企近

出去喇!

出咗去

返工？不了

癱到咁 教育局都唔停
然後老細依舊要人返工
講明會遲 慢慢搵緊路點返
再冇車我就真係返唔到架喇😔

利申 ：教畜

加油

加油ching接力 我啱啱先返屋企

今日應該無咩人
唔講中大 咁多區琴晚2點都未停

D人已經番晒工

天水圍牛諗住和你塞 天水圍往紅磡西鐵已經停左好耐唔開車

西鐵已死

出緊喇 步兵

發夢係旺角直落極眼瞓

好撚醒 屌

請你地小心，我落力勸朋友罷工